【預言】下個星期肥鳩同肥撚又互屌

之後互玩69